你真係一個好衰好衰嘅人:(

但係我真係好鍾意好鍾意你;(

唔好咁鍾意我

我都好鍾意好鍾意你

淨係睇字都feel到好基

我都知

我都係牙撚台主